入機場可以再搞 但唔好撞原有遊行日程

原有遊行日程已經plan左好耐
搞手們用左好多時間同狗deal
唔好撞晒日子